勸世 窮撚勿拍拖

得閒 照下鏡 望下銀行存摺
依個世界總有你依啲⋯

拍都事少 千奇咪撚生

又要窮又要生
又要叫辛苦嗰啲真係唔抵爭
生個仔出嚟冇地方俾佢住
冇多餘錢投資係個仔度
又期望個仔會回報比父母
窮人真係唔好生仔

啱呀

毒撚一個最開心

拍拖就好似公司請人咁
想慳錢咪請pt

我經常都睇呢句做人，自己係窮毒撚唔好溝女
但係好多仔又呃又食有打散工MK仔都溝到女，同人唔同命

Mk仔呃呃氹氹 你做到咩

真

樓主好有錢？

非也

窮撚最真心

男女都係

仲有人講心

中意左窮撚 你吹呀？

唱咗出嚟

窮毒撚都好過溝女死mk

有時係自己辛苦，我寧願自己一個，都唔想浪費人地時間，我過唔到自己個關。

請問你銀行有幾多

977.4

窮人唔可以搵個伴咩
歧視窮撚呀